太子站真係無死人

打到就死，去到油麻地/深水埗/醫院先死，都可以係「太子站無死人」